Elon Musk 我屌你老母

我想買RTX 3070呀
而家仲要搞cryptocurrency
睇怕下年都唔使買

你想幾錢入先，最近都訂到張

喺邊訂？

中央田

Thanks

Starlink快d上市啦

見有現貨冇人買